[I/A]妖怪手錶 噗尼噗尼[1] 有冇人有玩

而家維護緊

玩日服啦

有 玩到141關

我打豬果隻boss己經卡關

靠手速打佢個粒錘珠 同埋技能爆發

推

暫時用呢5隻

khnu3xiy
求加好友

有無人知點打排名賽高分d? 見d 人打到成幾百萬分

你限時內輸出愈高就愈高分

added巴打

我再推

我又推

巴打俾你個code我一齊玩

用緊呢幾隻

點解唔用大蛇

巴打add code一齊玩

Hea玩求加好友集魂
ID: esemretx

哥瑪先生你用1000pt換？

滑飄用咩打好?

我要復活1次先過到關

抽中的

大家加我 互比魂 一齊玩
Id: uazqhm3o

終於70秒內完場 打咗10次以上 拿到武士喵

排名賽要靠 加攻加分妖怪先打得高分

隻黑暗喵冇乜用
淨係第一形態先攻擊乘二

dhatccf8
Add me

你換機械喵？

你滿左好友

巴打邊到有攻略睇

機械喵有得捉

得日文

第幾關有

識睇日文真係好

第16關70秒內過關

我都唔識
都係邊睇邊估

捉左啦 原本諗住捉黎代替轟獅子 點知都係轟獅子技能實用啲

終於換到白銀髮簪

求雪女進化圖

巴打一齊玩

日服棄左game留名 當年刷錢刷到傻 台版而家應該未刷到錢

我玩到齊寵(之前未玩出d限定無)
花爺6lv技 打1場800-900錢 打4場就1抽
抽到滿技隻野就唔再出 所以理論上無課係可以抽到全部滿技 但要刷勁耐 之後見到usa新轉蛋機抽1隻要4500就唔想再刷錢就無玩

一齊玩台版啦巴打

唔玩啦 重新玩好辛苦 純吹水解答下新手d問題仲ok

宜家滑飄可以點打

用相剋種族啫英勇族同豪傑族 唔知台版點譯 再屈手速洗combo應該好易搞掂一血 2血等開轟獅buff 再加4隻單體技應該破萬 要睇你有咩寵先建議到

你地未去到要整地個版本 去到有傳說蛇整地就易好多 唔太洗屈手速combo 雖然要攞隻傳說蛇其中一個條件係練88 combo

捉隨機出現既妖怪有咩心得?
係咪見唔到目標怪走場就得？

帶齊佢鐘意嘅食物 儲定d好友體 1次80體up 佢有個重新開始制 見無就重開 我果陣捉法 但要等體力
唔想等要一路打一路買體 齊角色刷錢另計

亂入怪多數捉3-4次內就捉到 80體夠遇3次 所以前期多好友好重要 另外一部電話可以開3ac 同一部電話自己可以加另外2個ac好友 一個鐘都多4體 後期錢無限可以無限買體變左用你真人體力

仲有記得入場餵完野先打死隻亂入怪 打死其他先一陣捉左其他怪亂入果隻會變一定捉唔到

原來可以咁樣加好友
Btw thx

呢啲台版有排未出

勁興奮好好J

雪女好j但唔勁 又難練技 遲d仲有上位版ss雪女 一樣技但倍率高d但要抽 開圖鑑用

djcbpxzx
互加好友

終於捉到呢隻

同埋佢

花爺神角 夠用到我棄game前版本啫usa版前面

花爺有咩用

加我
ud2k2ih3

巴打你滿左好友

added

花爺加分 滿技印象係2.33倍 係最高果隻 刷下打ss級怪排名同刷錢都係必放 推主線就無咩用

可以唔可以詳細講下點刷錢？
我用埋花爺最多都係300到

我仲係新手
打到53有啲吃力
比啲意見

補圖

整到咁 之後入fever 開buff開花爺 開單體技 消1粒size13可以再開單體技 total開4次

完場

我個人建議用呢2隻 技能夠實際 數值唔差 技能同地縛喵一樣 加上轟獅子加火力 輸出都樂觀

即係要有埋加攻既怪會好d？
但係而家冇直接打怪既妖怪

巴打你都玩到好勁

有傳說蛇可以一個fever開8次技都唔難 不過台版好多都未出 等台版出多d寵先刷到 現時d功能寵斬開哂唔同族好難刷錢

有倍率表 加分加攻都一樣倍率 差在加攻打主線有用 加分對主線完全無用 花爺係最高2.33 其他s級加攻都係2倍 難怪係2.2 ss級怪係2.1幾 全部都係滿技同我印象 可能記錯

有傳說蛇可以2色整地會變成咁 整勁多大粒係咁開技 太耐無玩手速慢左好多

可以換三個大王硬幣

大王幣其實有咩用

其實妖魔界要點樣先去到隱藏關卡3456

182 15萬分開隱3 隱3 20combo開隱4 隱4打完開183boss 打完boss開隱5 打10次隱5開隱6

請問點照

我照完都係去bandai官網

Android 用個本身個app照
iOS睇上面個網

4抽大王幣 1S重複 另外3隻伏

眾巴打可否提點提點我點組隊

sad照來照去都話無法讀取QR碼

轟獅子代替右二

真的可以了我可以了!

有冇人可以add我呀 冇體玩喇嗚呀
qllu1ia5

Added

手頭有隻吉胖喵S 值唔值得升爆佢

今晚抽到佢兩次

睇攻略用道具升左S有用

果隻道具好似要打到好後先有

今日嘅努力

150抽都抽唔到隻蝶解花開爺爺

台版啲機率好on9

求ADD好友

mahwonll

加了

你爆了好友
我係小新呀

請問上面日版料同台版通唔通?

正常通既 我都係睇日文攻略 暫時目前為止未有出入

新手 求好友
代碼：j567bxgd

新手留名

代碼：le5mcwjt ，求好友

放假大家都玩少左

好

連續兩日狂玩啵

我見大家派心派少左

不老花魁勁D定係黃金喵

我得5個好友

求好友
xop11xk6

再推

留名，互送魂，求加好友。
代碼：ybb43lbo

4s1j4iqe
社長求魂again

黃金喵定係不老花魁好用啲

92q7mhmi
一齊玩啦

2隻都無咩用 如果無記錯2隻都回血 隻game現時最實用技係武士喵果類buff攻加分技 遲下改版會變aoe/直接攻擊/buff攻/加分技/傳說蛇有用 仲有無限delay玩法但只限打boss推主線 硬係要我揀練不死花魁 一黎黃金喵無得打/抽只可以靠技書升技 多數技書唔會俾佢 二黎豪傑族同英勇族一樣但功能寵英勇族多好多 利申 淨知usa版前 唔知台服個進度會點追

好PRO THANKSSSS

有巴打棄左game ？

有冇巴打有電影版的隱藏關卡開放條件

閻魔大王勁唔勁 [black]值唔值得去抽

邊隻輸出高啲其實 計Max lv雪女高啲但計技能輸出應該係影大蛇 究竟點揀好

^^^^Max lv雪女數値高啲

睇組隊 雪女種族暫時比較好 技輸出係影蛇高d加上可整地做幾個大size 一次過消哂大size 威力都會高好多 三圍睇血就得 攻擊無咩用

再講升技上 肯刷係蛇升快d hea玩捉b級雪女易d 等活動送道具 千奇唔好用技書升呢2隻 技書太重要

打主線用緊呢5隻 但硬係覺得輸出唔夠

主線係指過唔到定攞唔到星 你果隊要過應該無問題

宜家閻魔之前個啲50lv關有陣時都過唔到 要打第二次先得

有冇人玩日版？

應該冇啦

有玩日版但棄左game 有keep住個ac未del
見有新技變星掃珠勁大力

岩岩玩
好好玩
請問雪女點拎？

我屌 伊家3倍up 係易中電影板d 怪 50抽8成都係佢地 但無隻s

台版係唔係未有得打白銀髮簪

嗨，新手冇魂，求好友

32ks8z1e

不停中C...

i know that feel

唔洗know that feel 後期係抽到非s都滿哂技 之後每次都係淨係抽到s同技書同經玉

伊家經玉都老是常出現 99粒之後仲會唔會抽到佢？

咁又無印象 我都唔記得

冇野好講

宜家只係可以用積分換

有 但超難打 等活動換算啦

打地下水道boss打進化素材打極都唔跌...

建議進化素材唔好打 d活動換算吧喇 反正都係要1隻開圖鑑 不過早進化都有個好處 果堆未進化都係抽蛋機入面 都係遲早要滿技 反而進化後果隻唔係轉蛋機入面 佢幾lv技都唔會影響你抽蛋 早d進化完以後唔洗用高lv技未進化做素材進化 唔會洗走隻高lv技未進化寵

好想進左隻怕怕惡魔刷錢

打扭蛋骷髏個活動個個紅色武者啦 易跌好多

求評 比邊隻食必殺書好

1)合隻雪女換走蛀牙 轟獅換怕怕惡魔
2)轟獅換地縛貓

技書留反比花開爺爺用 其他唔太建議餵技書

我果隻S無畏惡魔黎 都要換做轟獅(A)?
利申有雪女

現時版本地縛貓算係t1角 轟獅係有用 但刷錢先有用同埋要4lv技轟獅先開始勁 去不斷刷轟獅升技升夠4lv技先換轟獅

如果隊野有3隻/以上英勇族 放轟獅好d
我隻怕怕惡魔技3 感覺上加攻少過轟獅4lv 可能種族效果
而且轟獅易升技過怕怕惡魔咁多

係加攻技怪都要升高少少先有用 係招技唔夠lv之前換返做普通有攻擊技比較好推主線攞星

推呀推呀

有無日服巴打
e11xuvvb

推
活動就完仲未有pt換書

無人玩了？

搭巴士見到有女女玩 可惜我玩日版同棄左game了

今日刷至少50次轟獅子出得一隻

以前刷轟獅係順手升下其他寵d lv

不過我都無升爆轟獅就去左刷錢 5lv後刷錢抽好似仲快過就咁餵野食捉

巴打有冇咩刷轟獅子或者刷錢技巧？我用埋當紅妖男同埋帥哥犬total各放兩次技，再餵三心肉，蛋都無隻

刷轟獅係咁 無咩方法 放下其他寵當升lv 刷錢我唔知台版咩進度 而家台版有邊幾隻唔洗消珠直接攻擊

儲左萬幾幣係咪等下次有新野先抽?

等鬼食麒麟出先抽比較好

巴打其實台版慢日版幾多

有冇巴打指點下

巴打知唔知布利隊長同轟獅子既技可唔可以疊加？定係會互洗？

會疊加 同埋一個係加分一個係加攻 加分對推主線無 用 淨係刷錢同遲d 打ss怪ranking有用 講埋2個加攻一齊放都係會疊加
俾埋倍率表你地